有冇CHING今日比學校派去接習主席機

曬能到

仲fing緊國旗

牙銘開緊ot

黑b同有緣猴都去左

自己主動去

今日無糧出唔去啦

有得自發去班熱狗一早到場啦

舉手去去左有優點

fing好d可以銷一個小過✌🏼✌🏼

我意思係主動同學校報名去而唔係俾學校逼我去